前方是絕路 希望唔係到

睇下野外求生 領悟下對做人既新體會

我有時會望下後面，咁多年咁仆街嘅生活都過到，
仲有咩難到自己，我就唔信前面衰得過我以前啲仆街過去。

望下你後面！